人生冇意義了

叫完春好訓啦

岩岩比人成杯可樂倒落對鞋 針了

問自信鞋借自信鞋

-.-

今日好靜

係咩 啲人番曬學掛

no

做乜春

可樂鞋

好渣

點知佢

好彩冇濕

歷戰未

人生ee 得返mhw

Wohoo

Wohooo

渣

好耐冇打

刷到悶
得d廢珠